{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005196",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152146?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 더 메이 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお客様にご案内いたします。 当ホテルは現在増築工事を行っており、工事中には日曜~木曜日に入室されるお客様を対象に最大30%の客室料金割引を提供しています。 2023年01月01日から2023年07月31日まで該当条件が維持されます。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。 エキストラベッドを追加する場合は55,000ウォンが加算され、保護者同伴の満4歳以下のお子様は無料で同伴宿泊が可能です。 歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供され、ディファジット制度が施行されています。 無料駐車とWi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 忠誠心のあるお客様に最上のサービスを提供するために努力します。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "工事中の期間はいつですか？",
            "answer": "増築工事は2023年01月01日から2023年07月31日まで行われています。"
        },
        {
            "question": "工事中はどの曜日に割引が提供されますか？",
            "answer": "工事中は日曜~木曜日に入室されるお客様を対象に最大30%の客室料金割引を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間帯は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラベッドの追加料金は55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お子様の同伴宿泊には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "保護者同伴の満4歳以下のお子様は無料で同伴宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシはどのように提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供され、ディファジット制度が施行されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "お客様へのサービス提供について努力されるとありますが、具体的にはどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "忠誠心のあるお客様に最上のサービスを提供するために努力しますが、具体的なサービスについては詳細は記載されておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 393
    }
}